Oh!
Mr. Knightley komt ook.
Nou, dat is dus erg!--ik weet zeker dat als Jane is moe, wordt u zo vriendelijk om haar uw arm.--Mr.
Elton en Miss Hawkins!--Good morning."
Emma, alleen met haar vader, had de helft van haar aandacht gewild door hem terwijl hij betreurde dat jongeren zo gehaast om te trouwen en te huwen vreemden te - en de andere helft kon ze aan haar eigen beeld van het onderwerp.
